前排幫個fd買得果定，但買錯龍角散比佢打到爆缸，宜家額頭有條疤

前排幫個fd買得果定喉糖，但買錯咗龍角散比佢打到爆缸，之後仲響度口upup咩「正義鐵拳…幫黃心穎報仇…」，咁我份人好大量既，都係多咗條幾cm疤痕姐，搽啲除疤膏就無事啦，我試過倍舒痕、疤痕敵，但用親個心都翳住翳住，有次仲爭啲抖唔到氣，後尾睇巫醫先知原來黃人係唔用得藍野，如果唔係會被良心責備，佢之後推介我用Mederma德國美德瑪、Proteca醫學除疤啫喱，宜家好咗好多啦，多謝你呀巫醫醫

我個fd叫我幫手post呢個任務，如果唔係打多我一鑊，大家幫幫手OK?

【每日任務@ 28 Aug】
💎倍舒痕💎

💎喜療疤、喜療妥💎

💎疤痕敵💎

做齊四個任務！
做齊四個任務！
做齊四個任務！

見到呢堆除疤產品「聯黨結隊」搵大台賣廣告，小編真係痛心疾首，唯有狠下心腸開地圖炮將你地逐個點名，並且免費幫你哋對家賣廣告！手足幫手做齊四個任務，咁樣地圖炮先至有意義架！

💚替代建議：Mederma德國美德瑪、Proteca醫學除疤啫喱、韓國 Noscarna去疤膏(HKTV) (歡迎糾正及報料)

留言template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:
舊版抵制List:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

推下

推田

冇咗個第2㖭

推手

呢排啲朋友都好暴力，正義鐵拳橫飛，大家遲啲買野真係要睇清楚TVB廣告商清單.. 如果想睇既話click下面比個like TVB民間團隊，比啲支持！

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

【見字畀Like – 8·30(日) 反紅媒·第一號作戰】
💎 抵制TVB民間團隊 💎

日期：2020年8月30日(日)
時間：2030開始，初步預計2130結束
地點：sayno4tvb Facebook專頁及Telegram Channel發佈

今個禮拜日(8月30日)有無嘢做？為咗配合「TVB廣告商抵制名單」嘅推出，我哋團隊會喺當晚發起第一次大規模「請願行動」，遊說廣告商同紅媒割蓆、站在社會公義嘅一方

不過，小編擔心人數唔夠，到時「示威」變示弱，所以我需要你哋CLS，見字即刻Like呢個貼文、Like我哋個Page，同埋將「8·30反紅媒行動」Share出去，行動規模、持續時間就視乎你哋派幾多個Like畀我哋啦！

五千人派嬲嘅傳奇，究竟會成為歷史定係新高峰？

樓主pin #11 please

你有第一

推

一早pin咗

weak

z

qf

炸機時間

自己開 第2都搶唔到
香城

炸雞先

好

j

s

不推文

自己推

手殘

first time?.jpg

連狗推

寶寶今晚唔洗潛了

仆街

補3推是常識吧

Mm

e

光速熱門

o

push

有冇咁唔想見到我哋

其實我係特登的
咁就可以推多幾下

熱門第十

仲諗住可以得逞㖭

when u open post?

以為係psp潮文

好勁

Pish

應該無機

fishh

好多正評

呢家啲朋友咁暴力, 遲早重演PSP潮文

寶家軍5成功力

我唔會畀機會你

原來寶寶咁嫌棄我地

文宣巴, 麻煩幫pin新pin

龍角散沖水飲俾個fd笑我on9

好強大

光復香港，時代革命

Push

得返100個手足

樓主我唔係叫你呀

#5

pin返#11

香港獨立 唯一出路

樓主pin #11

我又開錯咗...

樓主pin #11
頭先我唔係同你講野, 我叫緊齊文宣巴

pish

熱門第二

done

PISH

法國樓主好純澀

thanks i love新世界

唔好蝦樓主

Wow

冷靜啲

Pishhhh

打死佢

正

hktv血汗勞工 仲叫人去買 真係笑撚死

繼續燒小朋油

咩叫小朋油

師兄既post好有趣

次次睇都覺得好好笑

仲以為唔知乜鬼買錯遊戲機潮文

炸完

第二

有機

佢係小朋油

白花油啲fd?

唔準打佢 雙倍奉還

白花油本人

佢唔怕熱

推多下

喜療妥用咩代替好

輕輕一推

睇返啲舊po彷如隔世

白花油係國民dee dee

點解唔准打

鐘意滴蠟

睇標題真係估你唔到

第一了

恭喜樓主達成三贏

有無咩心水，幫你check check佢地底細

taiwan number one

依個可以啊 冇唔畀
但你因住打爛 跟著要換過部

我唔識佢

new world number one!

我炸嘅係元旦嘅po

估唔到好似隔咗成個世紀咁樣

笑死

嘩～ thank you

舊tvb po

宜家啲廣告商會唔會好驚自己個名出現響潮文

巴打d post真係創意無限
成日都畀你fake入黎

ya~

龍角散已經出現咗兩次

都話會有win-win-win情況啦

中意你

啲創意

寶家軍萬歲

今日冇法庭po要搵其他開台喇

依家諗返69好似係幾年前咁

我唔要打電腦 我要打佢

加埋落去網絡大典到

暖粒粒

其實宜家仲有無人會睇網典

多謝樓主開先真

你打緊地下 佢一早走咗啦

但係梁嘉琪做代言人

好似個遙遠嘅夢咁樣

介紹一隻代替品比你地
阿布泰有隻糖 五蚊一條
有mint同lime味

做哂了

推！

熱門第一

喉糖定薄荷糖

幅圖畫得好靚

應該有 通常都係睇潮文典故先睇

你嗰啲po就一定上到啦

Nice

咁轉打你

一向去開小店多

新會然google 應該會去左網典

想睇

好少連登嘢

邊三贏

你地故事有連貫性

走啊

佢最ｈｉｔ果陣係高登時代

幾夜出都推

開到Po 上第一同埋搶到第一

好似向西遊記咁…一個故事牽動住另一個故事…

向西聞記先岩，屌

我上次去睇返好似每日都有啲更新

推唔郁

唔準走

好正

三贏的意思是連贏三次

Cctvb 啲廣告邊有人睇

差唔多啦

PUSH

上到唔係=搶到？
所以係開到post 上到第一 好多正評

好堅持

發覺樓主啲朋友唔係串串貢就係有躁狂，今次仲要有暴力傾向

我鐘意

都可以

啲名店太多人，唔想排😉

hello台妹

咁就真正三贏

上年所有野真係史詩級,好唔慣依家咁靜
雖然係因為個戰場去咗世界度

連登嗰啲全部都係講反送中

Hello影帝爺爺

係因為你地幫我推姐

熟客又過嚟

屌自己人po最受歡迎

上年好多事，一生人可能只係經歷到一次，港版dunkirk、全民勇武救理大

推！？！！

halo偽台妹

如果冇武肺， 可能唔同好多

因為高汁

未必，警甴好多招數我地都破唔到，例如便衣狗、百幾人一齊濫捕

睇到標題已經估到係你，即做

又係

高汁

好多腦魔啊

12點前出唔到就聽日先

只要呢兩招破唔到, 手足又無新招數既話, 其實街頭抗爭玩唔到

推推推

我覺得仲有武力差異

唔係

不過自從睇得多小馬d po我開始盡量出少d字海po,就算認真po都盡量多d圖,好似效果唔錯

毛澤東真係經典

新世界之神樣=

今日真係要同家琪講對唔住, 要抵制你代言既品牌

依個差距短期內都唔會縮短

善用圖片，善用[quote]大法縮圖

駁唔到

飲住酒推po

韓仔光州事變都要搶槍先有少少還手之力

飲邊隻酒

嘉士伯

有創意

famous grouse

未睇晒逆權三部曲 嚟緊追翻先

藍撚到仆街 唔撚飲了

11月個陣行係條街真係feel到咩叫戰爭

上年同一d舊朋友反咗面,但又搵返好多冇再聯絡嘅人,又識到d新朋友,公司平時冇兩嘴d人都因為立場一致熟咗

華麗的假期，幾感動

但如果冇武肺,反共個波就唔會拋咗去世界度

其實係好事黎

推介檸檬堂

成條街黑曬咁滯，只有微弱既燈光同火魔法照亮街道

我鍾意男仔有疤痕 咁先man

- 三萬蚊！過夜！《頭文字D》

邊到有得買

個個多得你Inspire

近排有隻叫「吹啤啤」響蘋果賣廣告，仲有cave beer point

啲圖真係

唔好打仔

對小朋友心理陰影好大

邊度有得買

我買咗件好性感既泳兒呀

咁打女呢

唔係好識用縮圖

簽野啦大家

吹啤啤

CAVE Beer Point

同女女呀?

好似尋日發生咁

用
[quote][img]網址[/img][/quote]

幫推

都估到你標題黨

好似話係續集黎，預咗你get到

社評電台

[重開] 精英SS級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

原來禮拜日咁岩又係香港小姐?

對唔住, 係鄉黨小姐

係咩 其實我冇睇依到內容 (follow咗Facebook Page) 淨係知一見龍角散就要入嚟推post

珍珠都沒那麼真呀

党姐

新世界の神様

巴打未睇龍角散潮文?

你都裝不了

泳衣死藍屍！

又係8點半喎

戴入巴又嚟料喇

G持

女攞嚟錫

聽日即上吹啤啤 門市度買先

咁心急飲酒

條題起得靚

之前好似係打仔po 到見過你

好man呀

海怡半島黑警打仔？

但你明明係仔

見到都想飲

有冇黃書局
想買啲練習 俾細佬

三小？

小學男校 中學男校
可能隱性gay

Tvb戰線緊要啲我都係遲啲再睇

唔係

前幾日有個po 係講比屋企人打嘅經歷

幫緊你幫緊你

但個陣成街都係手足

都好，少一個競爭對手

冇睇過喎 唔係我

即係唔睇幻愛?

小學都有男校

仲有成堆人吶喊助威

等我之後試下

唔識再煩你

遲多一兩日睇囉 我都驚佢落畫因為我爭啲唔記得禮拜日吹大雞

激發起我用ig story整文宣

有用和你pay
Thx

599G係垃圾
寫抗辯信即可
條黑警亂開單 一係撤銷一係上庭 佢9開實唔認得你

tvb居然在2020年7月6日借到19億5千萬港元冚舊債

真正畫家出場

全男校喎 點會冇

830, 830呀

10/10

有冇其他去疤膏介紹？

咁認錯人

喔!!你不推文!!

推文呀傻仔 呢啲po用不推文
傻撚咗呀？

喇沙

手快撳錯

覺得無論經歷過幾多失望絕望都好 只要見到成班志同道合嘅人一齊出現就會重點希望

我諗住你用文革圖

有呀, 你推文我話你知

自己屌自己以為我睇唔到?

收到

真.隱性gay

Help push

唔係喇沙

如真 如假
如可分身可屌自己

自己屌自己算唔算gay

我聽日翻早 我起身見到推啦

9月6號有乜做 想行街

只可以懷念
黎緊嘅抗爭手法好難行得返呢條路

只要人心主流係我地呢邊就唔會輸

今次用咗財神版代替

做乜唔緊要, 最緊要唔好企定一個位置又唔知做乜

前牌幫個藍絲買得果定，但佢直接打我，仲問我係咪中國人？係咪中國人？係咪中國人？

我諗住毛主席襯少女style ig story會反差大d麻

我應該都係夜晚先出

令我推post都推得醒神啲

黑人問號

又要印文宣

可唔可以調轉
每多一個人幫手你fd打多你一拳？

你儲哂所有節日icon？

又不推 手殘呀你？睇睇醫生好喎

雖然想你畀人打多獲 不過推

天滅中共

已做 幫推

今日電台
[重開] 精英SS級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

推！！！

有啲用鏟, 唔鏟成張, 鏟到啲字睇唔到就走

我覺得再用舊模式最尾又係聚唔到人
圍捕幾百人就散水收工,下次只會更少人

9月6要諗下新方法

不過幾好啊
佢嘅時間成本多過我好多

真人真事嚟架

咁樓主個fd真係好惡

我下次留言可以加埋簽名

咁惡 會屌死人

打老豆

你個fd好癲

唔做，等你個FD打多你一鑊

樓主應該知錯嫁啦

人地「合法」持槍, 你呢

買支筆留言畀carrie mama算，希望佢睇到

即刻去做

標題黨

一兩星期先洗一次? 咁你果邊啲人都幾懶

宗宗話政府冇錢喇

又諗起「快閃青年」班撚屌

仲keep到熱門第二, 厲害厲害

雞姐

真 不過好似比較靜

寶家軍轉進電台丫嘛

你好

過500正評
即係有500以上嘅人睇咗

冇得儲㗎
睇返舊時啲節日icon，再記住個code打返出嚟

今次個故仔/真人真事幾引人入勝

未計P牌同CD-rom

兩個都正

最緊要產品名入腦

要令全中國人都知道溫家寶哩個人

V 全中國/全部中國人
X 全中國人

最記得雷莊兜隻猩猩，問佢最鍾意咩季節佢居然聽唔明，連中文都唔識，呢啲都可以做香港小姐DLLM

全中國嘅人

1001

外國勢力入侵鄉黨小姐

你點知架

不過做任既人都無500個

倍舒痕都唔用FACEBOOK

好多page比人請願完都唔再update...不過都試過死page比人請願完瘋狂update

你真係好cute

應該係有做嘅 但就淨係做得第一個

第一個點解有過千嬲, 係因為之前都做過任務一次, 個page又無再update

搵多啲大公司

但成日update都唔係好事, 啲嬲會洗走曬

有啲page一日一帖, 嬲嬲根本聚唔到

做任啊！！！

記得去派嬲嬲啊！

正常係用第一個任務黎作準既, 應該夠數

唔好睇完就算
派嬲嬲唔阻你好多時間嫁咋

update得越密先有動力睇哂佢架嘛
宜家哩啲冇乜癮

今日可以話係實用性>可玩性, 真係話比人聽咩除疤膏唔用得

派嬲嬲～

早抖喇咁多位

goodnight

一人一個嬲 好快好多嬲

仲喺熱門

一齊賣廣告，攬炒

辛苦曬苦沖巴

新世界如果攰就去寶家電台啦, 呢度我都OK

利申用開Proteca
我覺得除疤膏個目標市場都幾細

仲有記憶中嘅喜療妥係科學版跌打酒

你肯定無開錯台?

唔緊要 間唔中入嚟推吓

吓？！？！

我試過買完但唔係成日搽，最尾一成都唔知用唔用到

應該可能無

得咁細枝又唔係好忍心用一大pat
攞返出嚟搽下先

過咗期掉埋嚕

P

無聊想知點解男仔會買

唔記得啦, 好似係因為暗瘡印

屌你個標題

疤狗

都幾易估 玩得多

今日係擺到明比你估到

今日我幫個fd買到得果定，但佢都係打我

加藤屋登陸太子

佢點解打你呀

國際線有任 請每日推Post

d標題好正

因為要拍續集

有無做任務報答樓主先

好似啲戲間硬留伏筆咁

【國際戰線】
袁爸發起聯署「請美國支持香港立即起動2020立法會真選舉」

[突發] 袁爸爸開左個白宮聯署 大家快d去簽

有無報警，告佢傷人

搞掂啦~

搞掂

次次d intro都好正 g持

有無做齊4個任務呀~

咁少嬲架

解曬4個任啊

推～

推推

做任

返嚟啦

好鬼正

如果係 特約 呈獻
使唔使寫埋係邊套劇

好撚鍾意你地d post 個title

柒左手順㩒左不推文自鞭十連

堅持

Pishhhhh

打柒你

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

又要推

你好似唔洗瞓咁嘅

只係訓覺前同起身後都推post姐

記得做齊四個任務啊！

你贏

真係好有心
唔幫手都唔得！

推爆佢

[有圖]小朋友可能唔知，但全盛時期嘅鍾嘉欣真係J到我哋腳軟

垃圾得果定

夠鐘做任啦

邊個未做反紅媒作戰任務？下面集結曬五波任務比你慢慢做

【8·30 反紅媒 第一號作戰所有任務】

💎 Sasa 💎
[年年党姐化妝品專門店都係你嚟，老細仲撐警添]

.
💎 鮮直送 FreshGo (海鮮速遞) 💎
[大把黃店海鮮可以揀啦，其餘仲有割Big Big Shop嘅金爺海鮮同搵黃色藝人李綺雯賣廣告嘅點點鮮]

.
💎 越香三蟹嘜頭遍魚露 💎
[老闆鍾先生逃避共產主義越南流落美國，發達之後竟然支持「共媒體」CCTVB]

.
💎 My Home shopping (傢具) 💎
[賣Home，名稱與行為相符，贊助紅媒出賣我哋嘅香港家園]

.
💎 新創V型牙刷 (World Wide Daily) 💎
[新聞部班人把口唔乾淨，刷完會唔會好啲？]

.
💎 創意3D地毯 💎
[聞說你哋中国人鍾意用紅色沖喜，見你新page開張幫你儲啲嬲嬲]

.
💎 註冊營養師潘仕寶 💎
[聽講食物顏色同營養有關係，想問藍色嘅嘢係咪毫無營養？]

.
💎 舞術指導Sunny Wong 💎
[TVB將你寫成鄉党小姐嘅功臣，無理由唔擺你入嚟]

💎 聖安娜餅屋 💎
[臨近中秋，幫你倒一倒米，唔好買佢啲月餅，老細馮國經搞緊大灣區督導]

.
💎 嘉頓 💎
[忠實TVB客戶，由年初到現在都係，唔好再買咩生命麵包]

.
💎 Johnson強生 💎
[黃金時段賣廣告，以後爽身粉、嬰兒產品唔買你]

.
💎 立橋人壽 💎
[賣咗好耐廣告，CEO係「收成波」陳健波，你派嬲即係阻住佢收成]

.
💎 珮氏驅蚊 💎
[珮氏啲QC紀錄唔多好，每次講起佢我都諗起之前止咳露有玻璃碎]

.
💎 屈臣氏 Wats Petmacy 寵物藥妝 💎
[狂賣TVB賣廣告，又進駐《愛·回家》，係「黃朋友」頭號敵人之一]

.
💎 Pet Nutriland寵營樂 💎
[同屈臣氏Petmacy係一伙人，老細係前御藥堂高層陳恩德，非常迷戀TVB]

.
💎 澳洲膚潤康藥業 💎
[膚潤康同TVB係情人，兩個不斷互share對方嘅post]

.
💎 樂敦製藥 💎
[同TVB嘅交情已經有一段時間，但又無人勸誡過你，Here we are!]

💎 京都念慈菴 💎
[近期瘋狂特約贊助節目，包括殺手同叢林的法則]

.
💎 HiPP HK喜寶奶粉 💎
[三大臭名昭彰奶粉之一，其餘係雪印奶粉同瑞一寶。話事話有邊間奶粉今年安份守己嘅，走嚟同我講，我推你上推薦名單]

.
💎 攝達鈣片（藍敏之代言） 💎
[用藍敏之做代言人，藍敏之做過咩？佢間曲奇餅鋪「祝奇餅」透過「中国專才」名義，幫中国人移民香港]

.
💎 全清ALLKLEAR 高纖粉 💎
[代言人係湯怡，湯怡話佢認識文字一刻，就係睇《文匯》同《大公報》，大家點睇？]

.
💎 Gingen薑茶 💎
[個page得百幾人like，最尾嬲嬲數目會係粉絲數目嘅幾多倍？]
死PAGE
.
🔥 耀才證券（違背承諾）🔥
[之前扮cut TVB廣告，呃咗手足13K like]

.
🔥 Waterfall Sports & Wellness（違背承諾） 🔥
[5月話檢視宣傳渠道，但之後縮沙刪post]

.
🔥 卓營方（違背承諾）🔥
[上年11月呃手足話會重新審視市場策略，最近見佢有返廣告，同埋啲貨上返Big Big Shop]

💎 OK便利店 💎
[TVB網購合作伙伴，老細馮國經搞緊大灣區督導]

.
🛒 LYCKA生活百貨 🛒
[有逾1200件貨品，差唔多係Big Big Shop大佬級商戶]

.
🛒 Lady Avenue 🛒
[呢間都唔輸蝕，有逾600件貨，好多都係師奶心水嘢]

.
🛒 Ezbuyhk 🛒
[都係類似生活百貨，勸退佢哋有助減低BBS貨品嘅多樣性]
表示會從BBS下架
.
🛒 Meat My Love 🛒
[有無人好憎聽到《女人必學100道菜》，下面呢幾間鋪頭似乎有份貢獻逾150萬收看率]

.
🛒 Gourmet Online 🛒
[留意到呢間鋪頭賣好多「五眼聯盟」同歐盟國家嘅產品，我懷疑你哋與黨嘅腳步唔一致，而且存心養敵]

.
🛒 安記海味 🛒
[傳言證供：有手足去上環安記海味，聽到啲職員狂鬧示威者係暴徒，話佢地拆智能燈柱，仲好意思話自己和平]

💎 鉅記餅家 💎
[贊助TVB都十年，仲植入店鋪喺愛回家，買月餅一定唔好買佢]

.
💎 惠康 💎
[忠實TVB客戶，佢隻特惠牌2.0 Meadows都有賣廣告]

.
💎 Pizza-BOX 💎
[上年11月有架pizza-box鐵騎衝路障爭啲撞親手足，pizza-box無任何交代]

.
💎 維特健靈、醫之選 💎
[曾經聘用何君堯為受薪顧問、TVB長年客戶，仲搵埋胡定欣同林淑敏做代言人]

.
💎 馬百良 💎
[中醫話大部份人都唔適合食安宮牛黃丸，香港健康協會：「安宮牛黃丸不能亂服，何況絕大部分人均不適合」]

TVB戰線報捷，求心心！

《「黃水」好好搵，連無野賣既網購都爭住幫襯 》

果定 推

TVB偽人做埋政府喉舌

[有圖流出]呂慧儀俾人插唔夠，仲要搵埋圈中好友？

TVB蝕錢蝕到傻咗，諗住出胡鴻鈞攬枕填數...

TVB團隊好癲...

《不得不說，有啲同路人仲小器過方丈同方向報…》

是日電台

你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人?

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

爸打你啲創意真係唔講得少